{
  "id_query": "31264795",
  "total": 14099,
  "total_current": 200,
  "max_score": 58.4984,
  "origin_question": "So sánh dùm mình giữa iphone 6 và các dt khác trong tầm giá vs",
  "hits": [
    {
      "score": 26.021656,
      "id": "25178592",
      "field_search": "question",
      "question": "Vs iphone 6 hiện tại, nếu so sánh ip6 vs các dòng điện thoại android trong cùng tầm giá thì về nhu cầu chơi các game đồ họa 3D thì ip6 có xử lí tốt hơn hay bằng các máy android cùng tầm giá không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn so sánh với dòng điện thoại Android nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.695078,
      "id": "31492095",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh dùm Oppo f9 và iPhone6",
      "answer": "Dạ hiện bình luận của anh bên em hỗ trợ rồi ạ, anh có thể tải lại trang để xem anh nha! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.570408,
      "id": "21732115",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giữa Note 5 và iPhone 6 32GB thì máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này đều từng là các sản phẩm cao cấp của hãng, nên nó vẫn mang lại thiết kế đẹp và hiệu năng rất tốt đều có thể đáp ứng rất tốt các nhu cầu của người tiêu dùng, về khả năng chơi game thifcar 2 máy đều có thể chơi tốt các game, theo em anh có thể chọn Note 5 để có bút Spen sử dụng tiện lợi cũng như khám phá nhiều tính năng thú vị, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé,Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.147818,
      "id": "26797268",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh pin nokia6 2018 vs iphone 6 hộ",
      "answer": "Chào anh Dạ pin điện thoại Iphone 6 có dung lượng 1810 mAh còn pin điện thoại Nokia 6 2018 có dung lượng 3000 mAh, lớn hơn rất nhiều so với pin điện thoại iphone 6 nên điện thoại Nokia 6 2018 sẽ sử dụng được lâu hơn điện thoại iphone 6 ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.977745,
      "id": "19710232",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh giúp e điểm antutu và điểm đồ họa giữa iphone 6 và galaxy s6 với ạ,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.340277,
      "id": "17808087",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV so sánh dùm em về camera, khả năng chơi game nặng của iphone 6 và iphone 5s ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Khả năng chơi game và camera của điện thoại iPhone 6 đều tốt hơn điện thoại iPhone 5S do cấu hình cao hơn và công nghệ xử lý camera cao hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.852465,
      "id": "24315389",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad gúp mình so sánh giữa ip 6 và j7 plus tổng quát nha. Và chip helio p25 tương đương với chip exynos nào. Thank,Ad gúp mình so sánh giữa ip 6 và j7 plus tổng quát nha. Và chip helio p25 tương đương với chip exynos nào. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra 2 máy thì về phần cấu hình trên máy Samsung Galaxy J7 plus trang bị cấu hình có hiệu năng cao hơn so với máy iPhone 6 giúp bạn sử dụng tác vụ năng và đa tác vụ mượt mà hơn bạn nhé, tuy nhiên và camera thì mình thấy camera trên máy iPhone 6 cho chất lượng hình ảnh có phần trung thực và sắc nét hơn so với máy Samsung Galaxy J7 plus nha bạn, mình kiểm tra thì không thấy chip nào của dòng exynos tương đương với chip Mediatek Helio P25 nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.523092,
      "id": "31563153",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh dùm em cái iPhone 632GB và 6s 16GB thì cái nào chơi PUBG mượt hơn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì iPhone 6s cho khả năng chơi game tốt hơn do có cấu hình mạnh hơn iPhone 6 ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.345198,
      "id": "22080515",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f3. con nào mượt hơn ạ...qtv so sánh giúp vs",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là điện thoại được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.168062,
      "id": "20212870",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh hiệu năng và độ mượt khi chơi game nặng giữa iphone 6 và sony XA1 unltra,cái nào đáng mua hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá thì hiệu năng chơi game 2 máy tương đương nhau, có thể giật lag khi chơi game nặng và hiệu năng sử dụng bình thường thì iPhone mượt mà hơn bạn nha.Tùy theo nhu cầu của bạn mà bạn có thể chọn máy phù hợp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.66034,
      "id": "25592785",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh hộ mk  iPhone 6 vs ip 6s về xem phim và chơi game cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì iphone 6s cho hiệu năng chơi game, xem phim tốt hơn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.685902,
      "id": "21020253",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chút phân vân so sánh giữa A5 và ip6 32gb . vậy theo ý kiến AD dùng cái nào hay hơn ak",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh đang muốn so sánh A5 2016 hay A5 2017 để em thông tin chính xác hơn cho anh được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.567364,
      "id": "27120153",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp mình hiệu năng chơi game của iPhone 6 và lg g4 với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại LG G4 sử dụng Chíp Snapdragon 808 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.582537,
      "id": "27162601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu so sánh camera và hiệu năng của samsung j7+ với iphone 6 thì mình nên mua chiếc máy nào",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus sẽ là máy có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nha. Về chất lượng ảnh từ J7 Plus cũng có lợi thế hơn ạ. Tuy nhiên, Sản phẩm iPhone 6 thì hiệu năng và camera đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.550806,
      "id": "25592936",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh hộ e ip6 vs ip 6s cái nào xem phim và chơi game hon a",
      "answer": "@Hiếu: Ip6s mạnh hơn rất nhiều bạn nhé",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.166246,
      "id": "18410105",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với iphone 7 so sánh giùm mình 2 con này. so sánh về hiệu năng tốc độ load ứng dụng chơi game thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 7 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn , nhanh hơn, nên chơi game và dùng ứng dụng mượt hơn và nhanh hơn khá nhiều  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.149807,
      "id": "25262140",
      "field_search": "question",
      "question": "ad so sánh giúp e so sánh giúp e j7 prime với ip6 với. SO sánh về hiệu năng,mọi mặt nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, Camera trước của J7 prime chất lượng ảnh selfie cũng đẹp hơn, còn camera sau thì máy Iphone 6 ảnh chụp đẹp và màu sắc tốt nha bạn. Theo mình nếu bạn cần máy có thương hiệu lớn, sử dụng luôn mượt và ổn định thì nên chọn Iphone 6, còn nếu bạn muốn tiết kiệm tiền mua máy, sử  dụng cần pin trâu và camera selfie đẹp thì nên chọn J7 Prime bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.99272,
      "id": "28604765",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá tại tgdd lại chênh lệch cao vs các cửa hàng khác v",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh sát giá với hãng đưa ra thôi anh nhé , bên em kinh doanh hàng mới 100% còn nguyên seal bản quốc tế ạ , còn bên ngoài thị trường bên em không có thông tin giá sản phẩm anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.681131,
      "id": "26753548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi camera sau của iphone 6 chụp đẹp ko so vs tầm giá 7 triệu thì mày nào hỗ trợ chụp đẹp ảnh chất lượng",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 có chất lượng ảnh tốt, nước ảnh trong, nhiều chi tiết và chụp thiếu sáng tốt bạn nhéTrong tầm giá này, ngoài iphone 6, bạn có thể tham khảo thêm Nova 3e bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.615478,
      "id": "19879332",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh camera sau con này vs sony Xa1 với. Con nào hình chủp ra đẹp và sắc net hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 chụp ảnh tốt hơn đó anh nhé, ảnh chụp trên sản phẩm này có chất ảnh tốt, lấy nét nhanh, ngoài ra còn có được độ chi tiết cũng như màu sắc đảm bảo hơn sản phẩm XA1 đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.501919,
      "id": "26427243",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 vs j7 plus máy nào sài mượt và bền hơn",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy Samsung Galaxy J7 plus có hiệu năng cao hơn so với máy iPhone 6 nên hỗ trợ bạn sử dụng có phần mượt hơn bạn nhé, về độ bền thì 2 máy không chênh lệch quá nhiều bạn nhé, và còn phụ thuộc vào người dùng nữa nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.351666,
      "id": "17683914",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi giữa iphone 6s và iphone 6 mới ra có gì khác biệt và sp nào tốt hơn ak. Thanks",
      "answer": "Chào chị Mến,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6s 32GB có hiệu năng, camera tương đối tốt hơn iPhone 6 32GB nhưng dù chênh lệch 2 sản phẩm đều có thể hỗ trợ tốt đối với sản phẩm có cùng mức giá. Khi có hàng chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.323883,
      "id": "28158264",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sánh giúp em giữa Iphone 6 32GB và Galaxy J7 Prime xem máy nào chụp ảnh đẹp,cấu hình cao,màn hình sắc nét hơn nhé. Em xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 32GGB có cấu hình cao hơn anh nhé, cho khả năng load game và ứng dụng tốt hơn ạ, tuy nhiên sẽ có khả năng đa nhiệm chưa được bằng máy J7 Prime do RAM J7 Prime là 3GB gấp 3 lần 1GB RAM cảu iPhone 6 32GB đó ạ, còn camera thì sản phẩm iPhone 6 tốt hơn anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.183994,
      "id": "30234164",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá này thì có máy nào tốt hơn iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong tầm giá này thì em thấy iPhone 6 đã có hiệu năng và thiết kế rất tốt rồi ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.133704,
      "id": "24310037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình cái so sánh với j7 ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần so sánh với J7 Prime, J7 Pro hay là J7 Plus vậy anh ơi, vui lòng thông tin lại rồi sau đó siêu thị bên em sẽ hỗ trợ anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.97123,
      "id": "28125490",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e hỏi hiệu năng của ip6 vs camera truớc sau so sánh vs huawei nova 2i máy nào ngon và hổ trợ lâu dài ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.964231,
      "id": "28340344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách sử dụng bluetooth giữa ip vs các đt khác, s e kết nối mà cứ không thành công",
      "answer": "Chào bạn, iPhone thì không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại khác bạn nhé. Iphone chỉ có thể chuyển file qua Bluetooth (airdrop) giữa các máy iPhone , iPad , Macbook với nhau được thôi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.902372,
      "id": "28573098",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh hiệu năng ip6 16g và f3 lite và f5 young xem ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB là máy có điểm hiệu năng mạnh hơn cả nhờ được hệ điều hành IOS tối ưu cực tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.610168,
      "id": "30785234",
      "field_search": "question",
      "question": "so sanh dùm e con iphone 6 32G và Oppo F7 128G. Máy nào sử dụng bền hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ cả 2 sản phẩm chị dùng đều bền như nhau chị nha, nhưng khi nói về iphone thì độ bảo mật của nó rất cao đó chị nhé, chị có thể tham khảo về chi tiết này chị nha. Về độ bền thì chủ yếu là do người sử dụn nếu chị dùng sản phẩm mốt cách cẩn thận, tránh va đập nhiều, sạc pin đúng cách thì sản phẩm sẽ sử dụng được lâu hơn đó chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.543063,
      "id": "21453282",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sánh giùm em giữa con SSA5 với iP6 thì em nên mua con nào ạ ? Phân vân quá ạ :",
      "answer": "Chào chị Mễ,Trường hợp này thì chị có thể nói rõ hơn là sản phẩm Samsung Galaxy A5 phiên bản nào ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.537986,
      "id": "23809697",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn dùm mình một số điều. Mình muốn hỏi giữa iphone 6 và galaxy j7+ cái nào chụp ảnh đẹp  dung lượng cao. Nhu câu mình chơi game và chup hinh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn cần máy chụp ảnh đẹp, dung lượng cao thì có thể chọn Samsung Galaxy J7 Plus, nếu bạn cần máy chơi game tốt hơn thì có thể chọn iPhone 6 hoặc J7 Plus cũng đều đáp ứng được ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488294,
      "id": "19840983",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 cũ thì giá tầm bnhiu nhỉ ad",
      "answer": "Chào anh Thành!Hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng với giá từ 6.360.000 đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.078992,
      "id": "21915570",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân vs các trò chơi khác đc hk ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game tốt và mượt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.92779,
      "id": "27105739",
      "field_search": "question",
      "question": "Nen mua trong tầm giá này ko anh",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ anh nha , anh quan tâm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.878796,
      "id": "27993956",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa máy cũ vs máy mới có khác nhau  k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm đổi trả và sản phẩm mới thì không khác nhau gì ạ. Hiện với máy đổi trả của hệ thống Thegioididong.com là do người dùng trước muốn đổi sản phẩm khác nên bên em hỗ trợ thu lại thôi ạ, và sản phẩm đều là chính hãng chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.766033,
      "id": "28573120",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh hiệu năng f5 young và ip6 16g xem ad.f3 lite nữa",
      "answer": "Chào bạn,Trong 3 máy này thì máy Iphone 6 có cấu hình CPU cao nhất bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728414,
      "id": "29217179",
      "field_search": "question",
      "question": "Đời 2018 khác gì vs các đời còn lại ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang đề cập đến điện thoại này thì máy sản xuất năm nào cũng sẽ giống nhau, không khác gì nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.629728,
      "id": "27480564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thì tính giá nào vậy. Mình trả trước 1tr và trả trong 6 tháng có đc Ko ạ. Và chênh lệch vs giá cũ bn ạ",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Nếu anh hiện đã đủ 20 tuổi và có CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu cùng hóa đơn điện thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% của công ty tài chính FeCredit, góp trước 669.000₫ (10%) và góp mỗi tháng 1.151.000₫ (góp 6 tháng) anh nhé. Về phần tiền tổng sau khi góp là 7.575.000₫ nếu anh tham gia với chương trình giá rẻ online ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.596997,
      "id": "28558559",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp e máy này với moto x4 vs ạ ? 2 máy máy nào chạy mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì em thấy sản phẩm Moto 4X có phần ổn hơn anh nhé, sản phẩm có được cấu hình cao hơn nên sẽ mang lại trải nghiệm sử dụng tốt hơn đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.596305,
      "id": "23076378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa dt iphone 6 32gb với oppo f5 thì cấu hình nào ngon và mạnh nhất ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì cấu hình Iphone 6 32gb ngon và mạnh hơn anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.542617,
      "id": "27467477",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại iphone 6 có giá tầm 6tr ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện bên em đang có chương trình khuyến mại mua online giá rẻ và sản phẩm Iphone 6 đang có giá là 6.690.000₫ đó ạ. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.35483,
      "id": "21102007",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime và iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng khác được mượt 1 cách lâu dài không ad",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì iPhone 5s có hiệu năng chơi game ổn định hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.192853,
      "id": "19489081",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh cụ thể dục em 3 máy HUAWEI gr5 2017 iPhone 6 (32gb) vs a5 2017 thì máy nào chơi gam mượt và thời gian onsreen trên mỗi máy là bao nhiêu ạ em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì theo trải nghiệm của mình iPhone 6 sử dụng thời gian tốt , mượt khi chơi game và sử dụng bền về thơi gian , được nhiều người lựa chọn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.824623,
      "id": "18494484",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với ip 6s cái nào sài ngon hơn ad?  ad giúp e so sánh cấu hình và giá thành của 2 con này giùm e nha😁",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên thì iPhone 6s sẽ có hiệu năng nhanh hơn rất nhiều so với iPhone 6 nha. Và do là bản nâng cấp của iPhone 6, nên 6s sử dụng sẽ tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.820831,
      "id": "26617249",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại so sánh 2 điện thoại iphone 6 32GB và samsung J7+ con nào ngon hơn ạ? em băn khoăn quá, và điện thoại iphone có chức năng ghi âm không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì Iphone 6 co hiệu năng cao hơn và xử lý mượt hơn bạn nha, máy Iphone có ghi âm môi trường, không có ghi âm cuộc gọi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.812395,
      "id": "21018194",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32G vs note 5 nên chọn sản phẩm nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ với hai máy thì máy  Samsung Galaxy Note 5 sẽ nhỉnh hơn ở nhiều mặt và máy có màn hình to cho trải nghiệm chơi game xem phim được thích hơn tròn khi máy iPhone 6 32GB được trang bị hiệu năng mạnh mẽ cho trải nghiệm chơi game được mượt mà và màn hình nhỏ dễ bỏ túi hơn anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Chúc anh lựa chọn được sản phẩm ưng ý anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.787256,
      "id": "22056088",
      "field_search": "question",
      "question": "E đag băn khoăn nên mua iphone 6 hay là j7 pro nua.mong phản hồi tu quản trị viên?về so sánh chuc năng và su lí",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iPhone 6 cho hiệu năng cao hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé; mình nghĩ bạn nên chọn máy iPhone, bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.645118,
      "id": "23085478",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi giữa iphone 6  so với  galaxy A5(2017) thì máy nào dùng  trong thời gian  dài  chơi game ổn định. lâu  bền hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để chơi game thì 2 máy đều có thể đáp ứng tốt tương đương nhau, tuy nhiên về sự ổn định lâu dài thì mình thấy iPhone 6 trội hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.636163,
      "id": "26284428",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh cho e hiệu năng của con Ip6s giữa ios 10.2.1 với ios 11.3 xem bản nào cho hiệu năng khi chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì chơi game trên IOS 11.2.1 vs chơi trên IOS 11.3 thì như nhau ạ, chơi mượt và ổn định bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.556031,
      "id": "19842989",
      "field_search": "question",
      "question": "sao các nơi khác bán ip 6 32g giá 7tr9 ma tgdd cao hon hẳn 1tr là sao nhỉ qtv,sao các nơi khác bán ip 6 32g giá 7tr9 ma tgdd cao hon hẳn 1tr là sao nhỉ qtv",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em kinh doanh sát giá với hãng đưa ra anh nha , bên em hỗ trợ bảo hành đầy đủ nên anh cứ yên tâm mua sản phẩm anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.497028,
      "id": "18619679",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip 6 vs z5 thì cái nào ngon hơn nhỉ Trg khi ip 6 rằm wa ít so vs z5 nếu như v thì truy cap vào mạng có bị sao ko v?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu nhu cầu của bạn chỉ đơn giản là lướt web và dùng các tác vụ nhẹ thì cả 2 máy đều đáp ứng khá tốt ạ; chip xử lý của máy Sony Z5 có hiệu năng tốt hơn so với máy Iphone 6 nên khi xử lý ứng dụng máy Sony Z5 sẽ có phần mượt mà hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.485767,
      "id": "19415937",
      "field_search": "question",
      "question": "ad so sánh ip6 với samsung galaxy j 7 prime",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em có khá nhiều dòng Iphone 6 nên anh vui lòng cho em biết chính xác sản phẩm Iphone mà anh cần so sánh để em có thể hỗ trợ so sánh giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.405104,
      "id": "24607195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vào face có một trang của điện máy xanh thông báo bán iphone 6 giá chỉ 99k, mình không tin là thật mong bên mình đính chính khỏi các bạn khác bị lừa.",
      "answer": "Chào chị,Dạ đây không là thông tin của siêu thị Thegioididong.com và dienmayxanh luôn chị nhé, chị cẩn thận để không bị lừa chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.387237,
      "id": "27219272",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 và oppo F5 nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì 2 sản phẩm này đều tốt đều đáng mua chị nhé, Để có đánh giá cho riêng mình, thì chị nên ghé siêu Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm trước khi mua hàng chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.297801,
      "id": "18343608",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 5s và iphone 6 cái nào chụp hình đẹp ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 và iPhone 5S đều được trang bị độ phân giải camera khá tương đồng tuy nhiên iPhone 6 được trang bị thêm nhiều tính năng mới cũng như nâng cấp tốc độ chụp cùng góc chụp rộng nên sẽ cho khả năng chụp ảnh tốt hơn chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.297801,
      "id": "18305017",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa Iphone 5s và iphone 6 cái nào chụp hình đẹp v",
      "answer": "Chào chị,Vì Iphone 6 ra mắt sau nên sẽ có được trang bị các công nghệ mới hơn Iphone 5s giúp chụp ảnh tốt hơn chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.203352,
      "id": "22997539",
      "field_search": "question",
      "question": "ngày hôm nay 7/11 vẫn còn giá này. các dòng khác xuống giá hết rồi mà",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đã tạm hết hàng tại siêu thị Thegioididong.com bên em rồi nên em không có thông tin chính xác về sản phẩm có hỗ trợ giảm giá hay không anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.102536,
      "id": "28067038",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp em máy này với samsung j7+ với ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ về thiết kế em thấy iPhone 6 32GB đẹp hơn nha anh, máy có thiết kế nhôm nguyên khối, các cạnh được bo tròn rất đẹp. Camera trên máy cũng cho hình ảnh chân thực và sắc nét rất đẹp nha anh. Tuy nhiên về hiệu năng thì J7 Plus lại tỏ ra nhỉnh hơn khi sử dụng chíp Mediatek Helio P25 Lite 8 nhân.Nếu anh cần 1 sản phẩm đẹp với khả năng chụp hình tốt thì anh chọn iPhone 6 32GB, còn nếu anh cần 1 sản phẩm với hiệu năng mạnh mẽ thì anh chọn J7 Plus nha anh.Chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065721,
      "id": "17740481",
      "field_search": "question",
      "question": "E dang xài iphone mún đổi đt khác thì hình ảnh va các dữ liệu khác trong  mái làm sau chuyển qua the nhớ đc ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp của chị  không biết muốn chuyển qua sản phẩm nào vậy ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nhaBên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.060536,
      "id": "20289149",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g mãi vẫn chưa thấy xuống giá như các siêu thị khác nhỉ , siêu thi hc 7.990.000d mỗi tội hết hàng",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì bên em chưa hỗ trợ giảm giá còn 7,990,000đ đâu anh nhé. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.965306,
      "id": "25773316",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thể tư vấn cho em về s5 prime .ram 3gb rom 32gb so sánh với iphone 6 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện em chưa có thông tin về s5 prime ạ, anh cho em biết rõ hơn về sản phẩm này để em tư vấn anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.897558,
      "id": "20910991",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip6 6s 6+ và 6s+ thì mình nên chọn chiếc ip nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh mà anh có thể chọn cho mình 1 sản phẩm điện thoại phù hợp với mình đó anh nhé. Anh vui lòng cho em biết nhu cầu sử dụng của anh là gì để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh tốt hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.884801,
      "id": "21283666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm antutu trên iPhone 6 dựng và iPhone 6 thật có khác nhau ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone hàng dựng bên mình không kinh doanh nên mình không có máy để kiểm tra cho bạn được bạn nhé. Mong bạn thông cảm . Các điện thoại iphone dựng được thay thế linh kiện kém chất lượng vào máy nên mình nghĩ điểm Antutu cũng sẽ thấp hơn khá nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.872882,
      "id": "26838995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ah có thể so sánh con iphone 5s với con iphone 5s quốc tế đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh cần so sánh iphone 5s lock với iphone 5s quốc tế không ạ, về cơ bản thì sản phẩm đều giống nhau ạ, riêng máy lock thì không nhận được sim nhà mạng khi mang về Việt Nam còn về tính năng thì khá tương đồng nhau không có sự khác biệt nhiều nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.858949,
      "id": "24443945",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g so vs samsung galaxy a8 2018 may nao chay nhanh hon",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip của iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.843317,
      "id": "30877689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so vs Xiaomi redmi s2 thì máy nào chơi pubg mượt hon ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 32GB có hiệu năng xử lý Game mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.806187,
      "id": "26708559",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá 7 triệu đến 8 triệu thì mình chọn con nào ưu tiên nghe nhạc cực hay. ad tư vấn giúp mình với.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với nhu cầu của anh anh có thể tham khảo sản phẩm iPhone 6 32GB nha anh, sản phẩm nghe nhạc bằng loa ngoài nghe khá tốt ạ. Anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không, sau đó anh có thể ghé trải nghiệm và mua sản phẩm ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.806187,
      "id": "26708212",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá 7 triệu đến 8 triệu thì mình chọn con nào ưu tiên nghe nhạc cực hay. ad tư vấn giúp mình với.",
      "answer": "Chào anh,Hiện không biết anh có yêu cầu về hãng điện thoại nào mình thích để em tư vấn sản phẩm phù hợp hơn được không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.790336,
      "id": "19948188",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi em tim iphone 6 thì nó ra nhiều loại và khác giá tiền là sao vậy",
      "answer": "Chào anh Sang,Anh có thể cho em cụ thể thông tin anh tìm trên website nào vậy anh! Có thể là máy qua sử dụng, phiên bản dung lượng khác nhau nên có giá khác nhau đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.624736,
      "id": "27268061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6plus 32gb màu hồng giá ntn vs",
      "answer": "Chào anh Linh, Rất tiếc thì iPhone 6 Plus hiện Thegioididong.com không còn kinh doanh nữa, anh có thể tham khảo 1 vài sản phẩm khác bên em như iPhone 6 32Gb hay iPhone 6s 32Gb anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.622004,
      "id": "29616777",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh với oppo f9 về hiệu năng và độ bền ạ! Con nào mượt hơn ạ? Thờ gian dài thì sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ qua so sánh thì 2 máy này đều mượt và bền, có thể dùng được với thời gian dài nếu bảo quản máy tốt, tuy nhiên hiệu năng trên Oppo f9 là nhỉnh hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.594515,
      "id": "27685338",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip 6 và j7 pro thì mình nên mua loại nào? Mình làm văn phòng và ko chơi game.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ,Ngoài ra, hệ điều hành ios sử dụng tương đổi ổn định và mượt mà bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.581035,
      "id": "25458787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa IPhone 6 và Sam sung A8 thì cái nào tốt hơn anh? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Giữa hai sản phẩm chị quan tâm thì em thấy mỗi sản phẩm có ưu điểm riêng. Nếu như chị thích máy dùng cấu hình ổn định, bảo mật cao thì chị lựa chọn Iphone. Còn thích chụp hình selfie đẹp chất, dung lượng pin lâu, máy thiết kế đẹp, cấu hình cũng mạnh mẽ thì chị chọ A8. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.563804,
      "id": "18740385",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ lên facebook zalo.muốn ổn định chất lượng theo thời gian thì nên mua ip6 này hay các dòng adroid cùng tầm giá nhỉ ad.tư vấn giùm mình với.và đối với sử dụng 3g thì ip6 online facebook tầm được mấy tiếng.",
      "answer": "Chào bạn, Theo như mình trải nghiệm trên iPhone 6 này hệ điều hành của máy sử dụng IOS , với hệ điều hành này sẽ giúp bạn khi dùng ít bị giật, lag , thoát ứng dụng đột ngột , khá mượt khi dùng nên cá nhân mình sẽ lựa cho sản phẩm iPhone.Ngoài ra khi bạn sử dụng 3G khi sử dụng Facebook liên tục được khoảng 3 - 3.5 tiếng còn tùy vào quá trình bạn sử dụng như thế nào về độ sáng màn hình hay có ứng dụng chạy ngầm.... thì thời gian hơi chênh lệch 1 tí bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.519973,
      "id": "26145664",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb có màu khác kh ạ ? Và giá mua onnline kéo dài bao lâu ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không còn màu khác, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ áp dụng đến Kết thúc 31/03 tuy nhiên anh nên tranh thủ mua sớm nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.515318,
      "id": "22822417",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad check dùm e ở Châu Đức BR-VT còn iPhone 6 Plus 16Gb với 64Gb kh ạ. Và giá luôn nha Ad. Thanks!",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc đối với sản phẩm iPhone 6 Plus hiện siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh nữa nên em sản phẩm không có hàng tại siêu thị nữa anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.484889,
      "id": "26580306",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi thì tầm bao h nữa thì iphone 6 sẽ rớt giá",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên em chưa có thông tin anh ạ, em rất tiếc vì phải có thông tin hãng giảm giá sản phẩm thì siêu thị bên em mới giảm giá được ạ, mong anh thông cảm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.399586,
      "id": "21030081",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh muồn mua dt iphone 6 tra gop anh tra truoc 5trieu va tra gop tong vong 3 thang thi sao. So dt xxxx585596",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp lãi suất 2,77% của HOME Credit trả trước 4.495.000₫ góp hàng tháng khoảng 912.000₫ trong 6 tháng thủ tục là CMND, Bằng lái xe nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn rõ hơn và hỗ trợ anh đăng kí làm thủ tục góp Online nhé. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.351389,
      "id": "21142082",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua điện samsung có thể kết nối mhl giá tầm chung nhé. Ad có những loại nào giá tầm chung nói hết ra cho mình )",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo máy Sony Z5 hàng đổi trả  nhé, các máy khác mình kiểm tra thì chưa có hỗ trợ MHL rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.314167,
      "id": "28729800",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình mua mới trong hộp mà sao mình bóp giữa điện thoại và màn hình thì nghe tiếng ộp ộp ta?",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.305566,
      "id": "21632775",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ ad tư vấn giùm mình tầm giá 8tr, mình không chơi game, chỉ phục vụ các công việc lướt fb, và hay sử dụng web, yêu cầu lướt web mượt, pin khá, và máy cũng bên. ad tư vấn giùm mình nên mua máy gì ah? cảm ơn ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần mua máy của Hãng nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.294584,
      "id": "28606975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cấu hình giữa j7 plus và iphone 6 nào mạnh hơn",
      "answer": "Chào anh,Về cấu hình thì sản phẩm j7 plus có cấu hình mạnh hơn 1 chút nhưng trải nghiệm là không thật sự khác biệt nhiều vì vậy anh có thể cân nhắc nếu anh cần sản phẩm nhỏ gọn anh có thể chọn iphone 6 còn nếu anh cần sản phẩm có màn hình to sử dụng thích hơn thì anh chọn j7 plus nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.277467,
      "id": "19835885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thói quen các ứng dụng k dùng tới thì k bao giờ để chạy ngầm và các kết nối khác cũng vậy sử dụng 1 ứng dụng và 1 kết nối.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.274133,
      "id": "21016978",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32GB và C9 Pro để chơi game và nghe nhạc nên máy nào tốt ạ.",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên ổn hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.259607,
      "id": "31248791",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 và iPhone 6s khác nhau như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra 2 máy khác nhau về CPU, bộ nhớ RAM và độ phân giải camera bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.207392,
      "id": "18035540",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang phân vân giữa oppo f3 plus và iphon 6 32gb, k biết nên mua cái nào, giá thành 2 loại cũng tương đương nhau",
      "answer": "Chào anh,Cho em hỏi anh có nhu cầu chơi game hay chụp ảnh, lướt web để em có thể tư vấn giúp anh ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.201138,
      "id": "29206607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa samsung galaxy a6+ và iphone 6s plus nên chọn sản phẩm nào",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì sản phẩm nào cũng tốt hết anh nha, tùy vào nhu cầu sử dụng và sản phẩm nào phù hợp túi tiền hơn thì anh chọn sản phẩm anh nha, vì 2 sản phẩm này đều là  của hãng có tiến lâu đời nên anh an tâm anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.191895,
      "id": "29266412",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời điểm này mua iPhone 6 chơi game rules max cấu hình có bị giật lag j hk ạ. Có đt nào mạnh hơn nó ko trong tầm giá 6 7tr",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 chơi game trên max cấu hình vẫn mượt nha bạn. Và với khoản giá trên thì điện thoại Xiaomi Mi A2 cấu hình mạnh nhất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.14518,
      "id": "29989668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là giữa ip6 16gb và 32gb nó có khác nhau về mặt thiết kế k",
      "answer": "Chào chị Về thiết kế là như nhau chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.130577,
      "id": "17509580",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e trả trước 60% giá trị máy Ip6 32gb và trả trong vòng 6 tháng của homecredit thì hàng tháng phải trả bao nhiêu và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc của máy ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất và số tiền góp hàng tháng được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.102802,
      "id": "19255433",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Dt mình điện messages video noi người khác ko nghe dc vậy? Dt bình thường thì nghe được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật ứng dụng gọi VideoCall > khởi động lại máy xem khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.100657,
      "id": "23327936",
      "field_search": "question",
      "question": "Gt 940mx với gt 950m với gt 960m. So sánh giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,GT960m cho hiệu năng cao nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.092181,
      "id": "29391880",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera giữa nokia 6.1 plus và iphone 6 thì camera nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì theo em Camera của Nokia 6.1 Plus sẽ cho lại chất lượng hình ảnh tốt hơn và sản phẩm này có camera kép anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.031698,
      "id": "18346732",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 so vs Samsung Galaxy s6 hoặc s6 edge thì iphone hay Samsung có hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng ổn định và bền theo thời gian thì Hệ điều hành IOS sẽ tốt hơn Android anh nhé. Nhưng xét về hiệu năng lúc đầu của cả 2 máy, khả năng hiển thị hình ảnh, khả năng chụp ảnh, xem phim, thiết kế thì sản phẩm S6 edge sẽ nhỉnh hơn anh nhé. Tuy theo nhu cầu mua sản phẩm của anh thế nào mà mỗi sản phẩm có thế mạng riêng anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.951392,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.933532,
      "id": "29022067",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt j7 pro còn bảo hanh 2tháng mình muốn đổi đt mua dt iphone 6 32gb thì giá sao ạ.",
      "answer": "Dạ chào chị ,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Chị vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9292345,
      "id": "26563966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dt pị mình pị vô hiệu hóa nó kêu kết nối itune chổ p koa mở dùm mình đ k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ mở khóa máy nhé. Bạn làm theo cách  nha. Lưu ý sau khi thao tác mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, dữ liệu ứng dụng, hình ảnh,…). Bạn cần ghi nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud của bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.915868,
      "id": "17825261",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang phân vân giữa iphone 5s và iphone 6 16Gb cũ.nên mua máy nào hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì dĩ nhiên là sản phẩm iPhone 6 16GB tốt hơn rồi đó anh ơi, tuy nhiên việc tốt hơn đồng nghĩa với việc giá cao hơn anh nhé, anh nên cân nhắc vấn đề tài chính anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.909243,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và iphone SE máy nào chụp hình đẹp và chơi game nặng thì nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sản phẩm iPhone SE 16GB có hiệu năng cao hơn nên đáp ứng yêu cầu chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.90392,
      "id": "27633205",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 bây giờ bao nhiêu vậy so với tháng 5 giảm hay tăng giá vậy??",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì giá Iphone 6 32GB là 7.490.000₫ anh nhé. Nếu so với giá trong tháng 5 thì vẫn giữ nguyên ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.892877,
      "id": "25537630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 và 6s khác nhau thế nào ?",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này khác nhau về cấu hình CPU , RAM , PIN , camera bạn nhé. Điện thoại iPhone 6S là máy có CPU mạnh hơn , RAM lớn hơn , camera sắc nét hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.875811,
      "id": "31266299",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp iphone 6 32g nhờ tư vấn dùm,sdt xxxx705270",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo trả trước 2.097.000₫ (30%) , trả mỗi tháng 850.500₫ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% , của HomeCredit , cần đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên bên em sẽ liên hệ để làm hồ sơ online nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.862493,
      "id": "31268250",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả góp ở tp hcm rồi các tháng sau mình trả mỗi thang ở há noi hay các tỉnh khác dc ko shop",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này hoàn toàn được anh nha, anh có thể thanh toán tiền góp hàng tháng tại bất kỳ siêu thị nào thuộc hệ thống Thegioididong.com trên toàn quốc đều được ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.857747,
      "id": "28232794",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip6 và oppo g7 mình ko biết chọn cái nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Bên em không kinh doanh sản phẩm nào là Oppo G7 ạ, anh có thông tin nhầm sản phẩm không ạ có thể phản hồi lại để em hỗ trợ so sánh cho anh ạ. Chỉ có kinh doanh Oppo F7 anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8378725,
      "id": "23384426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ip6 camera trước có 1.2mp. Nhưng với các dòng android khác camera trước cao hẳn ip6. Với trang bị camera độ phân giải như v thì cho e hỏi cam 1.2mp của ip6 có điểm mạnh, yếu nào so với các đt thông minh khác ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì camera máy được công bị những công nghệ tốt nhất, sử dụng linh kiện cao cấp từ Apple nên với 1.2 MP thì máy không hề thua kém các camera 5MP hay 8MP của Android nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.820589,
      "id": "18430845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 40% trả trong vòng 9 tháng thì giá chênh lệch tầm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị chọn trả trước 40%(3.996.000₫), chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, góp khoảng 798.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu ưng ý gói lãi suất này, chị để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ góp Online nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.819405,
      "id": "21345493",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa iphone vs oppo thì dòng máy nào xài nhanh nóng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Giữa 2 hãng điện thoại này thì quá trình sử dụng cả hai sản phẩm của 2 hãng đều có mức độ nóng lên tương đương nhau bạn nhé. Khi bạn sử dụng các tác vụ nặng, kết nối mạng 3G, 4G máy sẽ nhanh nóng hơn khi bạn sử dụng bình thường với các tác vụ nhẹ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.812813,
      "id": "30412939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua ip 6 được tặng PMH 500 là được trừ vào luôn giá điện thoại ip 6 hay PMH đó chỉ được mua các sản phẩm khác ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào giá và phiếu mua hàng có thể mua tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayXanh.com ở đơn hàng sau anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.808938,
      "id": "29783027",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cần mua điện thoại Apple iPhone, tầm giá dưới 5 triệu.",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc với tầm giá anh yêu cầu thì không có sản phẩm iPhone phù hợp ạ. Anh có thể tham khảo các sản phẩm iPhone bên em đang kinh doanh tại  để lựa chọn sản phẩm phù hợp với mình hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.773234,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.764796,
      "id": "21099462",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime với iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng mượt lâu dài vậy",
      "answer": "Chào bạn Quốc,Trường hợp này bạn nên chọn mua iPhone 5s để chơi liên quân và các game nặng khác được lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.764549,
      "id": "27013536",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cân đc game PUBG mobile alsphat 8 cũng như các game nặng khác đc không QTV.",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn đáp ứng được yêu cầu của các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.74603,
      "id": "30267415",
      "field_search": "question",
      "question": "https:///iphone-6-32gb-gold.html - Hai con này có gì khác nhau mà giá khác nhau nhỉ",
      "answer": "Chào anh TuânDạ, hai sản phẩm này giống nhau ạ. Và mỗi công ty có chính sách kinh doanh riêng nên sẽ có sự khác nhau về giá sản phẩm là bình thường anh nhé. Và giá sản phẩm của Thegioididong.com kinh doanh là gần sát với giá nhà sản xuất  đưa ra. Bên cạnh đó, thì  sản phẩm tại Thegioididong.com có nguồn gốc rõ ràng, đảm bảo hàng chính hãng và còn có những chính sách hậu mãi và chăm sóc khách hàng khác anh nhé. Anh cứ yên tâm ạ!  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726967,
      "id": "30278647",
      "field_search": "question",
      "question": "So với các máy như Samsung, Xiaomi, Huawei, Oppo..",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể chọn 1 sản phẩm cụ thể trong các sản phẩm của các hãng này để bên em hỗ trợ nha anhMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.716481,
      "id": "25700575",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone6s vs iphone6 có tính năng gì khác biệt..?",
      "answer": "Chào anh Đặng,Sản phẩm Iphone 6s có nhiều điểm mạnh hơn so với Iphone 6 như sử dụng chip cao hơn nên chạy các ứng dụng hay chơi game sẽ mượt hơn nhiều. Ngoài ra thì camera của Iphone 6s ảnh chụp cũng đẹp hơn ở camera trước và sau anh nhé. Chỉ có điểm hạn chế là dung lượng pin giảm đi so với Iphone 6 nhưng không nhiều nên thời gian sử dụng không chêch lệch nhau quá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.702971,
      "id": "27012487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi giữa 6 mới và 6s cũ của tgdd thì nên mua loại nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Theo quan điểm cá nhân, em sẽ chọn Iphone 6s do Ram 2G giúp tăng xử lí và lưu trữ, camera trước 5Mp, sau 12Mp cho hình ảnh chất lượng tốt hơn. Thông tin trên chỉ tham khảo và chất lượng máy còn phụ thuộc vào từng máy cụ thể đó ạ. Anh vui lòng đến siêu thị gần nhất có máy để trải nghiệm và nhận tư vấn. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể đặt giữ hàng hoặc chuyển hàng về siêu thị gần nhất. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.690113,
      "id": "28322517",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt iphone 6 của mjh ket noi bluetooth kg dc vay ...hỗ trợ dùm e qtv...kết noi với dàn máy sony v11 ..trog khi do dt khac bih thuog",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy sau đó ngắt kết nối loa với các thiết bị khác và thử kết nối lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.680025,
      "id": "20348009",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao TGDĐ lại bán IP6-32GB (2017) đắt hơn 1 triệu so với nơi khác vây shop. Điện thoại Apple iPhone 6 - 32GB (2017) - Chính hãng ( VN/A ) , nơi khác Giá: 7.950.000 ₫ Giá trên đã bao gồm 10% thuế VAT. TGDD bán bằng mức giá 7,990,000đ thì ok đấy",
      "answer": "Chào chị,Dạ mỗi siêu thị có mỗi chính sách kinh doanh khác nhau chị ạ, sản phẩm bên em kinh doanh đảm bảo chính hãng 100% và có các chính sách hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên nếu lỗi do nhà sản xuất nữa chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.666319,
      "id": "22233908",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh giùm e con A52017 và IPHONE6 32GB máy nào chơi game liên quân và 3Q360mobi nói chung là game online nặng đồ họa và hiệu năng con nào chơi ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.627595,
      "id": "22457110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32GB mà trả góp 0% là sao, QTV tư vấn dùm mình",
      "answer": "Chào anh,Để trả góp lãi suất 0% Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần có CMND và Bằng lái xe, trả trước 4.495.000₫, trong 8 tháng, mỗi tháng là 597.000₫ HomeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.61936,
      "id": "19793650",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e muốn thay vỏ iPhone 6 giá cả tầm bm ak ??? E cảm ơn,",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ cho máy Iphone nên em không có mức giá cho anh được ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.535491,
      "id": "25995840",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik có chứng minh thư với sổ hộ khẩu muốn mua iphone 6 trả trước 0 đồng trong 9 tháng thì mỗi tháng mik phải trả bao nhiêu tiền và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc",
      "answer": "Chào anh, Anh tham gia được gói lãi suất 3.22% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.289.000₫ (góp 9 tháng) anh nha , chênh lệch với giá gốc là 3.111.000₫ anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.515387,
      "id": "26547859",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt Quốc Tế và dt chính hãng khác như thế nào vậy ah?",
      "answer": "Chào chị Hiện điện thoại quốc tế là dòng điện thoại không bị khóa hay giới hạn nhà mạng, chị có thể sử dụng với tất cả các nhà mạng ở các nước trên thế giới chị nhé.Hiện điện thoại chính hãng là điện thoại được nhập trực tiếp từ hãng với phiên bản đang được hãng hỗ trợ kinh doanh thị trường Việt Nam chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5104,
      "id": "27205594",
      "field_search": "question",
      "question": "Tầm giá 2 - 4tr có máy nào chơi mượt PUBG và Liên Quân max setting không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng được nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.506469,
      "id": "21161162",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là. Giữa iPhone 6s và samsung J7pro thì nên sài cái nào. Tại mình hay chơi cảm nặng",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn mua máy để sử dụng nhiều về nhu cầu nào để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.494333,
      "id": "28670768",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì giữa iphone 6 32GB và samsung galaxy j7plus thì máy nào sử dụng tốt và bền hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai điện thoại này thì đều sử dụng tốt và máy bền hay không là còn tùy vào cách bạn sử dụng đối với máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.45867,
      "id": "20293456",
      "field_search": "question",
      "question": "@Minh Khôi: v cho e hỏi máy đổi trả dc bán giá ra s so vs máy qt ạ",
      "answer": "Máy qt là máy gì vậy ạ? Anh có thể Thông tin thêm để bên em kiểm tra giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.456435,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.442879,
      "id": "21707896",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại máy nào có màn hình sắc nét trong tầm giá 10tr  hk ạ",
      "answer": "Chào anh.Hiện trong tầm giá này sẽ có khá nhiều dòng sản phẩm cho ra màn hình độ phân giải cao đó ạ, anh có thể cho em xin thêm về tính năng sản phẩm anh mong muốn nữa anh nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.429445,
      "id": "18695975",
      "field_search": "question",
      "question": "cho  mình hỏi các bạn còn iphone 6 cũ ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Bên thegioididong.com có bán Iphone 6 Cũ anh nhé, anh tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.417715,
      "id": "18500853",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với a5 nào mượt mà hơn vậy anh bấm đâu so sánh được vậy anh",
      "answer": "Chào anh! Anh đang muốn so sánh sản phẩm Iphone 6 23gb với phiên bản Samsung Galaxy A5 nào vậy ạ? Mong anh thông tin rõ hơn để em so sánh giúp anh ạ.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.372185,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.356828,
      "id": "21730918",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có iphone6 bản 64gb bản quốc tế không.nếu có giá tầm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua  được không ạ. Sản phẩm iPhone bên Thegioididong.com là hàng chính Hãng, bản Quốc tế và giá là 8.990.000₫ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.348595,
      "id": "25608283",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại tôi có đăng kí trả góp dt này. Xin cho hỏi giá 8.490.000 là điện thoại màu gì vậy?. Những loại màu khác nhau giá có khác nhau không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có giá bán:8.490.000₫ Trả góp 0% màu vàng đồng thôi nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.337466,
      "id": "26673229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs samsung s7 thì con nào sài tốt hơn vậy mình chơi game và sài lâu dài",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì xét về cấu hình hiệu năng sử dụng game thì Samsung Galaxy S7 sẽ đáp ứng được tốt hơn còn về độ bền thì sẽ tùy vào cách bảo quản và sử dụng của người dùng nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.328446,
      "id": "28789339",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn  hình  trong iPhone 6 giá  bao nhiêu tiền  a",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình nên không có giá anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.328308,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.321178,
      "id": "23457964",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt wifi tự mở v ad. E tắt rồi mà qa chỗ khác có wifi là tự động mở lại wifi nữa à. Hỗ trợ dùm e cái",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là hiện tại máy bạn đang chạy ios mấy và cách thức bạn tắt Wifi trên máy như thế nào bạn mô tả lại để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.318058,
      "id": "25437282",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 23t có cmnd và hộ khẩu .. e muốn mua iphone 6 32gb trả trước 3tr và góp trong vòng 6 tháng .. tgdd tư vấn các gói trả góp cho e đc rõ với ạp",
      "answer": "Chào chịHiện em xin tư vấn chị gói lãi suất trả trước 2.547.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 1.200.500₫(góp 6 tháng). Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 4.58% / 2.77% với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2843,
      "id": "28672414",
      "field_search": "question",
      "question": "E chọi đồ cắt móng tay vao dt nen gio so vao dt no lam nhu khong khop nua",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.258031,
      "id": "19235392",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mật độ điểm ảnh giữa ip 6 vs ip se là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.22891,
      "id": "28178988",
      "field_search": "question",
      "question": "So vs xperia xz thì cái nào tốt hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm XZ tốt hơn anh nhé, có cấu hình cao hơn, thiết kế màn hình to hơn cho trải nghiệm tốt hơn đó ạ, ngoài ra theo em cảm nhận thì sản phẩm XZ còn đẹp hơn nữa nên sẽ cho chị trải nghiệm thích hơn đó chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.22668,
      "id": "23364310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone xách tay và chính hãng khác nhau như  thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào  để xem cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.223422,
      "id": "20299729",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình mua dt ở tgdd rồi mà dt bị lỗi mình có thể đổi ở tgdd khác ko ạ... mình mua chưa đc 30 ngày",
      "answer": "Chào chị, Siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ 1 đôi 1 trong 1 tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi sản xuất chị nhé. Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.213285,
      "id": "24774349",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa exynos 7885 vs apple a8 thì chip nào mạnh hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy chip Apple A8 hiệu năng cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.198783,
      "id": "21510237",
      "field_search": "question",
      "question": "So sáng giữa ip 6 và c9 pro thì em thấy ip 6 đã đáp ứng tốt nhu cầu nhưng màn mini quá nhưng thiết kế nó đẹp. Em chả pik chọn ai",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 sản phẩm này thì C9 Pro mạnh mẽ hơn cũng như màn hình lớn hơn, độ phân giải cao hơn cho khả năng sử dụng tốt hơn đó chị nhé, chị có thể thoải mái chơi game lướt web mà vẫn mượt mà đó chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.167354,
      "id": "21194034",
      "field_search": "question",
      "question": "Coi dùm e miến dán iPhone 6 Sđt xxxx9080369",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chưa dán lần nào và được bảo hành đến ngày 04/11/2017 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.158251,
      "id": "17572995",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua sony xperia x hay là iphone 6 32 gb này tư vấn dùm mình",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào nhu cầu và sở thích mà anh nên mua máy nào đó ạ! Anh có thể cho em biết nhu cầu sử dụng điện thoại chủ yếu của anh để em tư vấn cho anh sản phẩm phù hợp hơn nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}